{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002268",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023071388342/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "내추럴 슬럽 와이드핏 데님 팬츠 - 네이비"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品で、商品番号はFW23 / 263721GP4Rです。 こちらのデニムパンツはリネンと似たような感じの素材で製作され、自然なスラブ効果が目立ちます。 ゆったりとしたフィット感で快適に着用でき、様々な上着と合わせるとカジュアルなルックが演出できます。 半袖シャツである263765GP3Rと同じ生地でセットアップが可能です。 表地は綿100%となっており、洗濯方法は次のとおりです。 まず、この製品は手洗いする必要があり、ドライクリーニングは不可能です。 この製品は色移りする恐れがありますので、単独で洗濯する必要があります。 漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、色変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。 そして形を整え、日陰でハンガーにかけて乾燥する必要があります。 機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / 263721GP4R"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "リネンと似たような感じの素材で製作され、自然なスラブ効果が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなフィット感ですか？",
            "answer": "ゆったりとしたフィット感で快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのようなルックに合わせることができますか？",
            "answer": "様々な上着と合わせるとカジュアルなルックが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツと同じ生地でセットアップができる商品はありますか？",
            "answer": "はい、半袖シャツである263765GP3Rと同じ生地でセットアップが可能です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "まず、この製品は手洗いする必要があり、ドライクリーニングは不可能です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "はい、この製品は色移りする恐れがありますので、単独で洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "漂白剤や水に長く浸さないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水や汗によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗をたくさんついた場合、色移り、色変色、脱色することがありますので、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを乾燥させる方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "形を整え、日陰でハンガーにかけて乾燥する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツを機械乾燥することはできますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥時には製品が損傷する可能性があるので、自然乾燥することをお勧めします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 484
    }
}